等收工 我心已在等收工

四點鐘 老闆加餸
夜雨凍 雨點透射到照片中

What7 u say